法國班蝗咁能勇猛既

又放火又煙花 中國果班就上訪比人打

去到人地地頭就開始勇武

廢話,因為係法國囉

暴徒？

法國法國有勇武中國人

中國人不嬲都係係人地地方最撚惡架啦
平時講咩內鬥唔排外
根撚本唔係唔排外
而係最強既敵人就係自己人
一出到國即刻係威係勢, 冇人擋得住

所以中國人問題唔係唔團結
而係中國人自己就係問題

放心示威，不用擔心被鎮壓

蝗不嬲都勇猛
只係支那公安>>>>>普通蝗先無事發生

Chi na公安>>>法國公安

法唔法國法國班蝗咁能勇猛

遣返支那

法國警察 用警棍鎮壓

大陸公安用 衝鋒槍鎮壓

我發覺一樣野
中國人去到外國之後, 就連示威模式都西化左

睇新聞
見到D 中國人 學歐洲人咁, 用黑衫戰術.......所有人都著黑衫黑褲 戴黑色口罩, 防止警察認人
好撚型

反而有時大陸都會出現示威, 例如烏坎村事件
D村民個個著到成個鄉下佬咁, 完全無哂霸氣, 好似以前 義和團 太平天國 果D農民軍咁